[火流星] 屯門觀星撚

岩先12點有無人屯門睇緊流星？

好撚大一粒紅色飛過左 有無人睇到

由英仙座射向天頂！

你係邊到睇緊

天水圍

碼頭 行車橋底

有！！

想知依家仲有無？ 咩方向？
住天水圍

要望咩方向？
係屋企係咪唔會睇到

望東北，四十五度左右

直接望住個天頂就會睇到

想問點分飛機定流星

飛機行到咁慢

咁我一粒都睇唔到
淨係得飛機

係咪東北方

12:06見到一粒 到而家都未有
係元朗

成個天都係雲 乜都睇唔到

剛剛有一粒由偏北射向天頂

條頸好攰

真係乜都睇唔到

黑人問號.jpg

啱啱係咪有一粒？ 眼殘唔清楚

有

見唔到

........

係要望頂定點

唔明

姐係要仰望90度係要仰幾高

利申 係25樓

我諗應該都可以
其實都係睇角度
利申 唔識 淨係鳩噏

咁我真係唔好彩

睇左2粒鐘 見到10粒到

可遇不可求呀 巴打

邊度？

有冇咁誇張

西貢 屋企天台

有幾粒都幾光 其他都偏暗

唔通我比座山阻住左

係白光黎？
定都係樓主形容咁紅色？

暫時見既都係白光
而家成個天都係雲 所以有時間上連登

見到粒好光 偏紅

我好似見到啦！
偏北好快劃一下 不過好似暗左啲
唔知係咪睇錯

見到 條尾仲要有煙

利申：大尾督睇係正頭頂飛過

我覺得自己開始有幻覺
望實合天好似見到野係度閃住過但好短

開始多雲